如果曾俊華當選，老衲永遠離開連登

Ok

wfc

wucfu

Lm

挽留

走啦 冇人留你牙